天水圍發生咩事

又斬人又圍毆大家小心啲

#天水圍
0022 天恆邨於約20分鐘前曾發生懷疑斬人事故，早前據報曾有超過2架衝鋒車及2架救護車到現場。

目前有2架衝鋒車及軍裝警員落地調查事件。現場街坊表示傷者手臂被斬傷，有數個傷口，傷勢頗深。

據警員透露早前曾有數名人士從車上跳下並攻擊傷者，其後乘車離去。傷者被救護送往醫院治理，警方正調查襲擊者身份。

感謝現場街坊提供傷勢照片。

冇幾耐又有一單

#天水圍 0057
天醫近臭河段發生打鬥事件
據街坊指 有為數10-20個黑衫青年向2位男子施襲
現場有血跡遺留
2位受傷男子由友人扶持往天醫方向離開
10-20黑衫青年往天北方向離開

推

10-20個人斬兩個人
黑社會斬人？？？

似係

無乜問題
係你近排留意多咗

［突發］天恒邨發生斬人事件

gang gang 日常
一係劈友 一係踩啲鬼撚咁大個喇叭嘅單車

條片乜7都冇洗咩宣傳

關唔關今日元朗aa狗大戰事

Pin 咗新link